得罪男友，求解決！

得罪男友，求解決！ 大家幫幫忙！

話說琴晚男友去完朋友飯聚會黎我屋企過夜， 點知我放工太攰 十點唔小心訓著左， 阿媽5:00am問我你朋友唔係黎咩，我先睇手機發現n 個未接來電，
衝落樓下接番男朋友， 佢坐係樓下四個鐘，佢話唔想gum 門鐘嘈到我屋企人 -..- 話對我好失望 點解可以訓著 . 我已經係甘對唔住，我應該點樣令佢開心番？

腿張開

口張開

樓上兩個解決方法

露出胸部

佢理性type ，下唔到淡火， 咩都無得傾

給他中出

認同以上所有方法

含
suck him dry
make him feel you love him through this method

屋企人係度 too dangerous

有危就是機

講一句對唔住， 15分鐘之後開始嬲鳩佢講左對唔住都唔原諒你

最後必然會係佢輸

凌晨五點係公園幫佢含爆即刻聖人mode同你講its fine baby

跟著條仔會同條女講分手

屎眼張開

係你口中講嗰種人，就唔會戇鳩鳩企喺度四個鐘喇

屌 屈機
一定work

上面含吹腿張開都只係笑話

佢琴晚真係有去過公園坐 我應該即刻甘做

「得罪」 ?
睇得出你地本身關係都好僵下喎

愛是含鳩忍耐 not a problem

點解唔番自己屋企？

唔係啦 ，平時佢好就我
甘今次係我唔啱嘛

僵
條仔就唔會等佢4個鐘

因為太遠唔係市區 ， 無車番 ，飛的我估幾舊水

molamola佢會認為上一手未走

俾佢扑

甘都關事

甘你老母

jm9

甘你老母抵撚死啦

返屋企打機？

甘又唔會， 其實出post 都係想卑佢睇 等佢知道我真係唔係有意， 不如大家幫手cm 叫佢原諒我

會諗點氹番自己男朋友咪算好
不過唔係人人受
以前有啲女朋友咁氹我
都唔鬼理佢

你唔夠鍾意佢?

乜你地唔會Keep住whatsapp架咩？點解佢唔知你一早瞓左？

10點至1點都無應機就醒水啦重去搵你

理性既男人都係男人

甘
Btw 等咗咁耐又真係好嬲嘅 不過你好攰等到佢瞓著都係事實嚟 最好嘅道歉流程:
1. 個樣要超級sad咁講對唔住
2. 問候佢，體諒佢好辛苦等咗好耐
3. 同佢講點解冇聽到電話，同埋真係等到好攰
4. 制定解決方案, 例如下次頂唔順要瞓之前講聲/ 佢下次等多個半個鐘就唔好再等
5. 擁下佢腿張開

咁就應該冇事

屌你老母咁耐都冇人
甘你老母呀

甘撚夠未呀死mk妹

有啊本身 我係床度send send 下唔小心訓著左， 佢估到我訓著左， 但又無車番屋企

的士

其實佢扮嬲咋，尋日上左我度，我地仲互射左2次

甘撚完未

啲字咁撚5p 都冇人屌

跪低同佢講做佢一日性奴

甘你個臭西，抵你死

表情撚又唔屌
甘字又唔屌
成班癡撚線

咩意思？

佢係理性就唔會咁
Btw 甘你老母

甘你老母 老情撚

樓主補償左味？
口爆？中出？屌屎眼？

「甘你老母」姐係點 ， 唔明

甘你老母表情撚

反客為主
嬲返佢轉頭

你新黎就google 下

佢仲訓緊， 等佢醒左，買佢最鍾意嘅譚仔卑佢

你同你媽講你男朋友係你朋友

屌你老母 甘甘甘 係咪「咁」字咁簡單都唔識打
仲要表情撚
你老味唔識打字就死返5p啦臭雞

中文都未學識拍乜撚野拖上乜撚野連登

解決咗個男朋友

不過首先要解決你依個5p

no no 阿媽 鍾意咁講姐

屌你老母 明明就識字嘅 打咁好難咩甘你老母臭西

我Google咗點解啦！ 大家 手下留情 俾次機會

重寫一次 ，唔好嬲

得罪男友，求解決！ 大家幫幫忙！

話說琴晚男友去完朋友飯聚會嚟我屋企過夜， 點知我放工太攰 十點唔小心訓著咗， 阿媽5:00am問我你男朋友唔係嚟咩，我先睇手機發現n 個未接來電，
衝落樓下接番男朋友， 佢坐係樓下四個鐘，佢話唔想門鐘嘈到我屋企人 -..- 話對我好失望 點解可以訓著 . 我已經係咁對唔住，我應該點樣令佢開心番？ 。

翻5p開post招過第二個男友啦

誠心啲道歉 做下手作禮物好似寫下卡咁 俾佢睇到你嘅誠意 通常男仔食軟唔食硬

唔好做表情撚ok?

解決咗解決咗，大家唔好嬲
我以後唔會咁嘎啦 ！

一個emoji 都唔用得？

嗲番佢 講句: 今日任你處置

表情撚 改正多次

番字好似都錯 用返定唔知係翻

收皮啦俾次機會

佢追完post 應該會笑我俾人鬧5p 表情撚

分手啦我地

連登規矩手寫一次加自拍

乜野emoji
你google得5p字甘你老母點解，點解唔搵埋乜野係表情撚 醒少少好冇？

再重寫一次 ，唔好嬲

得罪男友，求解決！ 大家幫幫忙！

話說琴晚男友去完朋友飯聚會嚟我屋企過夜， 點知我放工太攰 十點唔小心訓著咗， 阿媽5:00am問我你男朋友唔係嚟咩，我先睇手機發現n 個未接來電，
衝落樓下接翻男朋友， 佢坐係樓下四個鐘，佢話唔想門鐘嘈到我屋企人. 話對我好失望,點解可以訓著 . 我已經係咁對唔住，我應該嚸樣令佢開心翻？[/quote]

哈哈 ， 改咗啦 多謝指教

新移民？

唔係， 純粹因為新手

去到第30個回覆先有人甘佢老母

係我就做住幾個月cd rom先出post啦

因為你搞到自己老母咁多人問候 你睇你幾不孝

死返鄉土啦 個度先係你屋企

甘你老

都係， 不過唔錯一次,點知錯

上面重寫咗次

好撚失望

咁都有得幻想 ？

妹妹 仲有連登道歉傳統 寫自己id名再自拍一張放上黎

死5p
甘你老母個臭閪

關我地咩事

感情台拆出去獨立做感登啦，拉低晒啲質素

連登真係痴撚線
過咗咁撚耐先有人屌5p字同表情撚

甘你老母

我都想要個好似你咁好既女朋友 我都試過同一情況 但結果係佢嘈要分手

睇左一版淨係想講甘完未
屌你老母成班on9係度講乜撚野腿張開都唔甘佢老母

又甘又表情撚 我屌你老母

呢招真係屈機，次次都係咁輸咗
Btw瞓覺較靜音正仆街

你男朋友果啲係弱智扮理性姐
等一個鐘都估到瞓左返左屋企啦
突登等四個鐘等自己有藉口嬲鳩你
嘩咁撚重內心戲都叫理性type 唔好笑撚死人啦

佢唔理性一定屌撚你
我女朋友如果要我等多過一個鐘我人都癲
尢期係街 又多煙味又焗又熱

講真 男性角度黎計 等得4個鍾梗係想屌啦 唔通整係訓咩 一係佢係流浪漢 一係無家可歸

我都試過 最後好真心咁講對唔住

屌到你男朋友無手射 再內射返佢兩次
咩火都出哂啦唔洗教呀？

甘你老母咩mk

有兩個解決方法
1.上3boys2girls問
2.返facebook問
死5p

死返5p la

既然咁理性嘅話就唔會喺樓下等四個鐘啦
自己冇屋企翻咩....

你等佢 但係佢嘈分手？！

甘你老母咩死臭貨

我知錯啦

佢屋企好遠，無車返 . 可能佢太有耐心

下次真係唔敢較靜音

唔會再咁嘎啦我

出一出火

認真
出完精開聖人mode真係咩都解決哂
之後再氹下佢真係如虎添翼

男人真係好簡單架咋

熱撚到，仲要人等。

甘你老母 咁多頁都無人屌 係唔撚係路啊連登

[/quote]
做乜鳩
係咪畀人甘完老母
就隻隻字都加個口字部上去
5p表情撚就返香討啦

5p字冇人屌

lm

屌你老味連登真係好撚低質,又甘又乜又乜呢d 5p字都無人屌柒佢
屌你老母返5p啦 mk妹

男人就系甘簡單，甘次系你吾岩，比佢出一出過就冇事

好想畀正皮你男友,咁鬼熱都可以周街等你成晚

冇架啦 錯都錯左 唯有等時間沖淡 你之後對佢好啲補返數

清好波

講曬我想講既野
如果唔係住離島，點會返唔到去
通宵van駁的士貴極有個譜

唔爭氣咁笑咗出黎

你都係初嚟報到㗎啦
同樓主一齊畀人甘你老母啦
系埋你老母添

樓豬解決左未？有冇含爆

甘甘甘甘

甘你老尾